# TARO-Front

Учебный проект - создание веб-приложения для гаданий на картах таро.

## Загрузка и использование

Для начала убедитесь что у вас установлен [Node.js](https://nodejs.org/en/download).
Далее скопируйте себе на компьютер данный репозиторий

```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/ladacumakova5/taro-front.git
```
После используйте следующие команды:

1. Установите все зависимости
```
npm install
```
Должна появиться папка node_modules

2. Сборка проекта
```
npm run build
```
Должна появиться папка build

3. Запуск проекта
```
npm start
```

Откройте [http://localhost:3000](http://localhost:3000) в браузере


## Структура проекта

### Папка src
Это основная папка проекта в которой храняться все файлы для загрузки страниц. В этой папке содержиться:
#### файл index.js
С помошь него запускается весь проект
#### файл index.css
Глабольные стили 
#### папка static
Содержит все статические файлы формата .png, .jpeg и т.д.
#### папка pages
Содержит файлы для генирации страниц и файл index.js в котором прописаны роуты для страниц. 

Home.js - главная страница

Prediction.js - страница с выбором гадания

Predict.js - страница гадания

About.js - страница о таро

#### папка components
Собержит файлы компонетов, которые используются для генирации страниц.

## Компоненты
### HeadTab
Компонент хэдера - таб для премещения по сайту
#### Props
| Prop name            | Discription |
| ---------------------| ------------|
| url                  | ссылка на страницу для перехода |
| text| текст, которвый отображается на табе|

### Footer
Футтер сайта
### MainCard
Компонент главное страницы - карточка с информацией
#### Props
| Prop name | Discription|
|-----------|------------|
| image| картинка на карте|
| imgH| высота картинки|
| textHead| заголовок карты|
| textMin| основной текст карты|
| alTextHead| заголовок перевернутой карты|
| alTextMin| основной текст перевернутой карты|

### ButtonRedirect
Кнопка переноса на другую страницу
#### Props
|Prop name|Discription|
|---------|-----------|
|url| ссылка для перехода|
| text| текст на кнопке|

### PredictionCard
Карты на страницы с выбором предсказаний 
#### Props
|Prop name|Discription|
|---------|-----------|
| img| основная картинка|
|head| заголовок карты|
|text| основной текст карты|
|alImg| фон для перевернутой карты|
|alText| текст перевернутой карты|

### ChoosingCard
основной компонент для выбора какрты Таро для различных гаданий
#### Props
|Prop name|Discription|
|---------|-----------|
|image| картинка карты|
|head| название карты|
|text| трактовка карты|

